聰明的連登仔入一入黎

有冇人可以解釋下G20 逃犯條例 明日大嶼 華為 同深圳 香港 之間長遠關係 其實香港個啲大致上明白 但依加話咩深圳啲工廠執 就開始有啲亂 thank you ！(姐係大約推斷下深圳同香港之後會點

國際關係範籌既野去睇沈旭暉 不過本質都係紅底要小心過濾資訊

Thank you so much

總之美中角力，而家香港係枱面拉扯緊，但我地香港人要為左自身一定要自己行出黎先。。。

睇返香港同大灣區規劃啦，你見政策都係向大陸傾，開放通各關口便利岀入境，即將進入困難部分就係法制同貨幣部分。

呢個我明嘅 thank you 但深圳係咩事 利申 69 612 616都有岀

Thank you 咁之後G20 其實會有咩改變？

冇變過
等一陣彭斯嗰演講啦